見唔到賭波POST自己開一個

你哋唔搶開post，我冇得出去俾水你地，尋日係咁今日係咁

星期五 3
漢堡(主) 對 波琴(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,000.00

圖都冇張 屌喇媽

圖

穿盤羸2球喎
單危危乎

好能驚

收檔喇柒頭

最撚憎啲人又要屌又要跟，cheap鳩到死

1:0,單

成日r圖，比你

lm跟進

跟

想跟了

星期五 21
拜仁慕尼黑(主) 對 哈化柏林(客)
角球大細
細[11.5]@1.67

$ 15,000.00

星期五 28
小阿根廷人(主) 對 班菲特(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,000.00

中

強帖留名

班假分狗成日搶1001 又睇唔撚到好撚煩

星期五 28
小阿根廷人(主) 對 班菲特(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,000.00

3:2單，中

星期五 32 阿特拿斯 (主) 對 藍十字 (客)
單 @ 1.90 $10000

剛剛收到一黑一金卡

冇

補角，輸少當贏

仲未派冇錢買

ching 唔好自私買好喎

星期二 16
尼科西亞 (主) 對 阿積士(客)
入球單雙
單@1.90

$ 5,040.00

5:0,中

今日有咩心水

有料

5:0 ???? 平行時空????

乜9

風

輸到傻左

以后都係po事後飛算

星期四 17
河床(主) 對 波特諾(客)
入球單雙
單@1.85

$ 15,000.00

事前

支持

少少哋支持下
今晚輸得好慘

有冇下場

水

好彩你跟唔到呢場輸

咁早出

今晚成績ok，只輸一場大

仲有冇，

睇落馬體會角細會針

星期日 51
森多利亞(主) 對 拉素(客)
入球單雙
單@1.87

$ 10,000.00

好耐冇見

角細針了

重心

重心 真係懷疑樓主係馬會啲人 玩啲虛擬ac係到撚賭仔跟你買

今晚有人跟嗎？

啱啱入嚟 跟實了

樓豬幾時出水

2:30䏲下

事後post黎

咁樓豬問有冇人跟麻

星期四 16
甘馬雷斯(主) 對 布加勒斯特星隊(客)
入球單雙
單@1.90

$ 10,000.00

跟咗300蚊多謝樓豬

Lm

星期五 1
名古屋鯨魚(主) 對 FC東京(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,000.00

Gun

唉

叫糊而已

單雙好難中咁

多謝樓豬again